求推介4TB外置drive

Macbook做開Production嘢 剪片，音樂乜都有
想買個4tb外置drive 有冇好介紹？
我諗budget $2000樓下
最好速度快啲穩陣

自推

Apollo Private Cloud (wireless)